我發現班警犬原來同韓國瑜有驚人既共通點

唔好騷擾我地做野 高雄發大財 到底奶共係咪一種邪教黎